英國馬格尼茨基法案

BREAKING：英國外交大臣多米尼克·拉布（Dominic Raab）今天宣布實施《英國馬格尼茨基法案》。 第一組制裁措施將適用於謝爾蓋·馬格尼茨基的殺手。 在我們爭取正義的十項運動中，這是一個巨大的里程碑。

日落國終於訓醒